唯一割蓆條件：破壞信任

係我眼中信任既威力大過核彈，係人與人之間最基本亦最重要既部份
我地發展到今日，兄弟爬山各自努力都係建基於信任
我地connect到其他人，之間都存在住信任

無左信任，我地之間就咩都斷晒
唔可以俾呢個缺口打開，係底線黎

假消息fake news會傷害到我地甚至本來connect到既外人對我地既信任，就算俾你一兩次過到骨，咁日後仲有幾多呢啲fake news？邊一次會俾人用黎大造文章？
破壞信任之後我地之間只會越黎越多磨擦，會走向失敗

1999 sorry

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩都唔割呀
咪撚再set條件

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱